今日好唔開心

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

雨<<<開<>>>唔開>shie

講嚟開心吓

有邊日開

要扮開心係最難 明明所有嘢都唔想笑 但都係嘻嘻哈哈咁笑
知道自己介意啲咩 想要啲咩 但鎖咗 鎖咗 鎖咗
鎖咗
有啲人天生唔適合
成個人好混亂 冇乜方向 根本唔知應該點行

思疑因為凍咗

失戀

呢排冇

仲有我

見到咩人都好憎

冇乜心機講笑

我都係 可以dead air人無限次

食雪糕